part-time介紹

除左sales同飲食仲有咩可以返🤔
如果sales嘅有冇做過ae/hollister，想知最少要返幾多？

做倉，機場地勤

GF
彈性上班時間

有好part time 介紹呀！可以pm我，或者留tg pm你

你俾你tg我呀😁

其實想compare下ae同Hollister，有冇做過嘅可以入嚟講下

ae連登都有post share過啦
勁chur員工
有冇去過買野試身
試唔夠1分鐘就敲門問你試成點
人工又唔高 好似得50
搵份名牌pt好過啦 起碼55 60又冇咩做
做得ae holliser唯一優點可能係識得多後生仔

咪click上面條link

？

馬會